maybe sometime need learn to give up

或者一切都完啦 輸左啦
我有問過你對我有冇feel你話你有你話你需要d時間
但到最後我始終都係輸左比佢
教我放棄好唔好？
或者我地真係冇將來可能異地戀真係要考慮太多野

多謝你曾經比過個希望比我
或者我真係放棄佢先識得珍惜？

你異地戀緊係唔得啦，d英文咁撚屎

多謝